cctvb 呃啲盲人可以做到律師

我覺得弱智都可以做到